（ching唔好入）公投大家覺得vien靚定唔靚

問過幾個身邊女性朋友覺得vien靚唔靚 10個有10個都只係話普通樣 即係隨街都執起幾件個D 唔明D人點解咁追捧佢 波又唔係話特別大 中大email贏佢一百條街啦 但係相反D男仔就覺得佢好靚 真心不解

正 想屌

靚

靚 可以一戰

都話ching唔好入

Ching?

真係一般般 冇乜特別

小妹覺得佢好靚

終於有同道中人 D人好似盲撚哂咁 之前睇完個條片D人話第二條女好正 我數左幾次都係度諗冇理由係呢條女掛 因為佢真係唔正

邊忽靚 求解

純文字討論？

雖然知樣

ching淨係知樣？

樣一般，身材好又淫 小妹都想咁正

笑撚死, 成班女人唔撚夠人高質就係度圍爐取暖希望得到女性共鳴。
認真D照下鏡, 你可能連人地一半都冇呀
妒忌咪大聲D講, 又冇人會笑9你

真心唔明姐

咁都覺得高質既話我諗你前世都未見過囡囡

佢都叫淫？中大email叫乜

你正過佢好多啦Tiffany

有j絲打

Vien bb

中大個件叫樣衰. 我理撚得佢淫唔淫

靚過街上7成女

唔睇佢正 唔通睇你咩

發下夢先 private才是清泉

用砵蘭街個D比？

好正喎佢 素顏同化左妝對比都唔大 vien就不予置評了

好撚正

狗系都靚過佢

執相執到好靚,真人應該唔同樣

姣婆遇著脂粉客

Ig同好賤呀個張相根本完全唔同feel既人黎

你啲女仔fd葡萄佢姐
問心點會唔靚 ？

仲話普通樣？
如果以佢地標準，
你全部fd應該縮返入棺材狗都唔屌

唔鍾意佢ig啲相 不過幾鍾意 好賤啊！

普通樣既女仔就唔可以話人唔靚？就要縮返入棺材？乜道理？

話佢唔靚就=葡萄佢？

拎粒lin 出黎比較下先再講

Hello 無圖 討論黎托柒

冇人叫你入黎

咁早就發夢？

佢ig既相唔知點解好怪

不過好想屌

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

冇圖又得罪你？

樓豬覺得邊啲女靚？ 有無圖參考？
我覺得vien 幾靚，身材幾好

我係女仔覺得佢靚wor，email得個胸大，樣同身材其實都都無得揮

中大gmail似豬所以靚？

Vien係雞所以靚？

樣一般
身材一流 加曬分

女仔認為靚嘅多數都

男仔認為靚既女仔通常都覺得唔靚 女仔認為靚既十個有九個都真係靚

男人唔覺靚既靚就價值大跌啦
男女靚都係想靚比異性睇多過同性

訪問條片靚
啲自拍過分美肌個人蒙曬唔靚

其實唔洗講咁多 由細到大我覺得靚既女仔 我媽咪都會話好樣衰 我睇唔上眼既就會話幾靚 但我發覺我覺得靚既女仔多數有身材 而媽咪多數支持清純type既女

你條豬扒夠素顏同化妝都對比唔大啦
咁都有得打飛機

唔係喎 真係靚就得 靚係靚比自己睇 為自己而活 女仔比女仔讚佢靚 一定開心過比男人讚 因為依家D男人濫到係女人都會讚係靚 除非真係好豬個D 女人睇女人既眼光高過男人好多

我覺得絕對算靚。唔好講一定好多靚過佢。單係佢點都唔算普通掛

可能依家太多雞樣既女 所以唔覺得佢有咩特別

都係既 可能係因為女人對化妝比較熟悉 加上對皮膚比較著重 所以一睇就睇得出個女仔係因為化妝靚定本身靚 因而亦都會比較遍向清純type冇化咁多妝都靚既女

本來唔想留言
但見你講中大email
中大email肥到成隻豬咁 都叫靚？

肥就代表唔靚？

睇條片覺得好普通
但流出啲相同ig 係幾靚

相可以p

利申定 藍絲

中大email成個私煙咁柒 肥咪咁大波
vien有啲波得嚟有腳，身材比例好睇過email好多囉
樣 喺街邊見到會認為中上，個未到女神嘅又
比我揀我寧願要vien個樣同身材好過要件樣衰肥西

係呀 肥都可以好靚㗎

肥唔代表唔靚
但email一撚定係唔靚
身型成隻車咁
vien至少中上啦 你貼個兩張

佢叫雞？畀ex爆閃卡同有sp就雞
咁你件email自己賣淫相賣sex toy講sex topic就一定係女神係聖母啦

中大email萬歲！！

樓主話中大email靚過vine 100倍

你話中大renee我都撐你
email真係撐唔落

都唔知係咪打手 雖然都幾撚明顯
btw成個Po得佢認為email靚
之後貼嗰兩張又係柒到仆街

renee整容整得好勁 不過對腳

中大email唔化妝唔美肌都唔差先啦至少 利申見過佢真人

因為入黎既多數都係ching所以先會咁 叫左你地咪撚入黎

見到呢句就知慳返啖氣暖肚好過

咁都叫柒到仆街 vien咪要仆街X1000次？

咁你公乜撚嘢投啫 叫做女人快啲入嚟圍爐取暖啦

中大email死開啦

女人之間既公投ok?

死去我身邊

女朋友都覺vien算係中上，
佢仲話佢條腰好正
你覺得普通樣姐
但一行街見到 就會望多兩眼

你地？
唔識字咩 我咪話我藍絲
其實你ching同巴打識唔識分

ok啦 但一定靚過email
不過都係虛榮心重嫁啦
過咗去仲拎返嚟講咁又多一萬科撈牙
仲要聽講係冇炒佢

你地我指D ching 切勿對號入座 多謝合作

一定唔方好女仔 D人仲要盲撐佢

睇嚟絲打有入tg group

高瘦

中大email唔係？上次見到佢直情要回頭望添啦

算啦 其實可唔可以唔好再追捧喱類人
想引起網上言論黎吹捧自己
Stop making stupid people famous

小妹望到都濕左

冇喎 係咪有得入

好撚正呀vien bb你真係

啲人同佢過人世咩
雖然我明女人點諗

識佢 同校 覺得佢個樣好撚怪 成日著衫嘅style好臭雞

真人靚定相靚？

仲有冇得入

都唔靚 不過好似幾有錢

一定靚過樓豬

男同女審美觀唔同，有咩好講。

睇條訪問片個陣就覺得好令 點知爆左啲嘢出黎

真人係咪同相一樣樣？

vien 應該靚過9成港女

中大email 隻肥豬連討論既空間都無

正啊
就算中學樣都好正

Maybe

無 認到囉 因為個樣都係咁怪

你要食屎我唔阻你 慢慢

好似莊思敏

中學係人都柒d啦 而且張相佢箍梗牙

你鍾意討論雞咖原來

令你老母

樓主嗰陣臭婆“除”真係好撚嘔心，十足中學嗰陣班上面啲冇仔溝嘅死肥婆圍埋講受歡迎女仔嘅壞話咁，仲要搵隻人形豬同個人比

咁有冇vien大學時既相同email比

雞就有隻

我覺得佢幾靚喎，
算係見一眼會認得嗰類
笑得又甜，手指又長又靚

反而中大個個真係極普通，
睇埋啲片加佢啲坐姿舉止

淨係學識同思想都唔普通啦

睇100毛條片覺得佢好得意
之後睇埋淫照就覺得身材好正
但睇ig就覺得一啲都唔吸引

唔係唔靚，而係無特別
就咁一個五官ok，識化妝既女仔一個
姐係出到街一個招牌軋死幾個咁普通

睇到樓主既言論都覺得樓豬係d好八婆 出街好多投訴 見到靚過自己既女就酸人唱衰人個d臭閪港女
vien未必係女神樣 但點都好過你post上黎個d整容樣啦下話
仲要開口埋口都話人係雞 而家你有證據定點？
作為女人都用d咁難聽既說話去抵毀其他女人真係好可恥
翻去同你d fd圍爐取暖啦 連登唔岩你班清泉上架啦

利申：藍絲，覺得vien係樣靚身材正

其實d女瘋狂攻擊佢做乜？
妒忌佢受男人歡迎？
好正常
佢比起你地更樂意同其他男人扑野
自然有親和力
因為佢唔再係遙不可及
而係有血有肉係tg pm下都可能屌到既咁
大部份男人都好簡單
就算真係幾正
佢知道屌唔到既，佢都唔會咁熱衷話正
我唔係鼓勵你地班港女做公廁雞
而係希望你地明白
大部份男人要既女人
唔係咩視覺上絕對既正
係感覺上既正
收收你地把口
學識欣賞人既長處
唔好下下閪口閪面
咪咁自我中心
對唔順眼既野唔好成隻狗起哂鋼咁咬
如果你地堅持成日做到成隻癲狗咁攻擊人就叫率直同真我
咁你地遲早個市場就會俾你地最睇唔起既大陸妹/覺得好假既台妹霸哂

咁你講晒啦

係啦Vien係臭雞樣，
中大肥婆賣淫照但係思想高尚，
樓主直頭世事都俾你看透了嗰種美貌與智慧並重啦

你引用我個cm 我撚知你同我講定叫岀面班巴打 ？ reply我咁我見到個你字當緊同我講有乜問題？用錯字眼仲話我對號入座
温好啲中文下年repeat過啦 叫中大email教下你吖嘛弱智

佢都on99 中大email賣晒淫相乜乜乜就唔係雞，人地畀ex岀賣就係雞
話乜女人之間嘅公投 但成個Po大部分人都話緊中大email唔靚乜乜乜
一諗到佢睇完我地講中大email啲衰嘢之後佢嬲到七彩要即刻幫佢辯護個樣就好想笑

係幾正
可惜

一定整過雙眼皮

用人地醜樣嘅相咪贏晒囉係咪？
預咗呢個cm多負評 因為中大email真係好撚柒

好似男人

好尷尬

好撚柒尻靚，屌一次短十年命都濟

Feel到陣酸味

做電話公司，上年佢黎改號碼，見過真人，好撚大波，上次黎著件tee，成對波放左上台，搞到我唔知望邊好。

利申：知佢新號碼

睇片個陣覺得幾ok
因為身邊有幾個女仔fd都有咁上下靚
如果計識既話 靚女更加唔止咁少/唔止呢個級數
但睇耐啲再睇佢ig
好靚好靚好正好正😍😍😍

Vien？

唔屌！

香香？

唔屌！

邱淑貞個女？

唔屌！

只係講好賤呀呢句嗰時佢好cute
然後俾人爆咗單野出嚟個個都爭住話想屌

我覺得樣其實真係冇乜特別

利申巴

一般咩？不妨出埋你自己個樣嚟同人比較下係咪真係一般？

好想屌

覺得Vien普通樣
比人捧到咁我覺得係因為佢有裸照流出
身材幾好咁 但睇清楚個tiltle係問靚唔靚
樓豬搵email黎比較真係冇乜說服力
其實條女真係好識玩
撚到成班連登仔已經下意識咁吹捧佢

我係絲打 覺得佢好靚 眼大鼻高嘴細面尖

認同 唔夠人靚就踩
利申我都中上樣 但見到啲靚過自己唔會唔抵得 係好羨慕
都唔知點解咁多八婆要妒忌靚女

樣絕對中上啦

加上識化下妝著衫

皮膚白 有前有後 有腳 腰幼

全港最靚果1% 無走雞

Vien樣貌係中上既 雖然唔算好靚 但身材係真心正
至於中大email就算啦 又樣衰（唔係普通，堅樣衰）又唔化妝執下個樣 肥 成個小學六年班咁 豬西

相靚但條片個樣就麻麻地

直頭想即刻入

毒撚上網講到好似自己有得揀咁

正到爆
係男人都想屌佢

我覺得靚喎 有樣有身材邊度搵

先唔好講人地靚唔靚，都唔好比較住
你把口臭撚到咁話曬咁多女人其實你都幾撚低俗

同埋成班女人咁圍埋話一條女 得罪講句真係好八婆feel 恐怖過係廁所傾殺男人
左一邊話人普通 右一句話人雞 質疑佢個樣靠化妝 再搵其他例子踩低佢

樣其實唔算靚 叫ok
但身材fit 同夠淫

靚就唔最靚 但幾有味道 幾有吸引力
利申：真絲

絲： 其實幾正

email靚過vien
你班女人真係好撚重機心

終於有個中肯D既

靚到仆街

有撚整過容

公道說話 Vien好賤呀嗰段片幾靚
但睇佢ig啲相就普通 可能p過相 覺得個樣有啲假咁
但我覺得佢係靚女 其實唔需要p相 所以ig啲相反而普普通通 無真人咁靚
Btw佢樣唔算女神級 但都幾靚女 加埋身材勁好 我係女人都會望多兩眼

利申：真絲

冇d人吹捧到咁誇張
不過都係正

冇攻擊佢 只係講事實 多謝你既提醒 不過我未驚過喎sorry

即係等於係條街有人叫靚女你就以為個個人叫你一樣

睇到你成隻狗公咁係到護（花）我都覺得好好笑

香香屌

話佢唔靚就等於酸 咁唔通你地話欣宜唔靚又係葡萄佢咩

正到不得了

鼻高？

一般靚女樣

冇妒忌 真係靚女既我會讚 例如中大email

中大email拎黎屌都嫌樣衰啦 點比

email靚過vien九條街 這就是女人

Vien靚過email十條街 這就是男人

有得屌你咪又係屌

有無圖.....比vien更美的香港女性

至少係吸引到男人屌得落嘅樣囉，洗乜咁執著人地係咪高質啫 又路係逼你認同

利申絲

唔撚夠人講就人身攻擊，樓主d taste同發言質素

又唔係

Email or fyy??

我都冇逼D人認同中大email正過vien一百條街

佢話中大email係豬先

大家都唔好咁認真啦好嗎
打和Super!

Ok

不過我覺得樣唔係好靚，Average啦，但身材好

靚
ig 佢新相整到咁柒 係咪盲左

樣正常 加埋個身高同身材=好撚正

咁你覺得佢邊忽唔靚先

樓主你應該係咁嘅差唔多樣 都係咁撚柒 但係又想踩低人哋

女人叫狗公
睇嚟你真係唔撚識字

樣順眼，身材好

on9 佢對我叫我咪當係我囉 你喺我個cm下面reply我咪話你同我講囉
柒咗就認啦

所以女人真係一樣好恐怖嘅動物 係都要暗住良心講啲醜樣嘅女仔當靚女 靚女嘅就一定唔抵得去踩 然後就想永遠自己做第一 頒個獎俾你啦 你最靚

樣普通到中上 真係未算話好靚
好似莊思敏
但重點係身材為佢加幾多分下 又夠淫同知道自己嘅優勢係邊
整體中上啦

圖？

Vien 樣靚瘦底大波白滑
外在條件直頭滿分

10分嚟講我俾9分
扣咗一分因為做飛雞

我覺得佢好靚wo
直頭同男朋友講好想同佢磨豆腐
喺淫照件事上處理得都算大方
連登仔留言又會覆

中大email收皮啦
西格 影撚衰哂女人
又要做雞呀拎貞節牌坊

踢波好過美欺先講得波

柒頭絲覺得佢好撚正 好羨慕

我覺得佢靚在:

面, 鼻, 嘴都小巧細緻
成個樣既線條都好柔和

我又唔係話x 話x咋嘛

講事實

D人就係咁 唔靚都唔可以話人唔靚 一話佢唔靚就等於妒忌佢囉

正到仆街係男人都想屌

大食到條仔都餵唔飽佢要搵sp

我係女都覺得佢樣算中上喎
樓主係咪妒嫉人咋
好心你地放低呢啲八婆性格啦見人靚過自己就上黎開post搏人贊成自己去拎優悅感

小妹覺得佢係理想性女友

咁你覺得你班朋友本身係咪靚

樣六成
身材好過9成就真

唔靚就唔可以覺得人哋唔靚？

靚唔靚又有咩關係呢 一定要靚過佢先可以話佢唔靚？冇佢咁靚就唔可以話佢唔靚？

話佢唔靚就等於妒忌佢㗎啦？

好心你放低呢啲成見

好靚 身材又好 又白滑

我夠覺得女仔皮膚黑先吸引
唔通我開完個post 啲人話黑=醜
我又話佢地葡萄咩

根本個個人審美觀唔同
我係巴都覺得vien唔算好靚 我又係葡萄

同我諗嘅一樣

Email就樣0 身材0啦

應該靚過樓主身材都好過樓主

見樓主回覆左我三次就知佢啲妒嫉心出曬黎
認真答你唔係話唔靚就唔可以批評人美貌 只不過如果由一個醜女話一個中等樣既女仔唔靚就冇咩說服力咁囉

金盈靚好多

我係女人，我覺得佢唔係真係天仙咁靚
但成個人加加埋埋個feel好好，好gfable
簡單黎講vien bb係正既。

如果真係要好標準咁平點靚唔靚，坦白講，就連衣家明星都冇乜個係「真係靚」，更何況vien bb係平凡人。

咁你都唔見得有資格啊 因為你個樣都唔係靚所以你覺得靚女嘅都唔會靚得去邊

我意思係好多女仔唔鐘意另一個女仔或者覺人地點點點通常係因為自己唔夠人黎先會咁 我唔係話唔靚就唔可以話人唔靚

我唔係你講個D囉至少

子華講得岩，一個女人話呢另一個女人靚，九成出於道義關係，一個女人話另一個女人醜，咁呢個女人十成機會係靚

咁中大email真係幾靚下咖 唔怪得你哋個個都話佢唔靚啦 如果照呢D邏輯黎諗嘢嘅話

樓主又曲解人地意思
我同你個樣靚唔靚我諗係到都證實唔到
但已知既係你妒嫉心一定好重 admit it

咁係邊個話人醜女先呢唔知

你到底係中大email本人定佢fans 全個po淨係見你踩vien抬高email

樓主本人肯定係果啲又煩又西又淫既女權撚

利申 係絲都明顯睇得出你妒忌人 估計應該係柒頭

老老實實，唔係大明星靚到dum dum聲嗰啲，但真係幾正

利申：絲

巴打就巴打啦
ching你老母咩

從來女人評論女人都係最刻薄

我鍾意呀吹咩

全段野都覺得你係踩email抬高vien 利申 係絲都明顯睇得出你妒忌email 估計應該係柒頭

你啲女性朋友咩樣？

咩樣咁又點

終於有人同我思路一樣
呀樓主呀我又覆返你吖
我由頭到尾都冇話有人係醜女
我只係問"係咪唔抵得vien bb靚過你"

呢段乜野黎 擘大你隻小人眼睇清楚

而家我都答返你呀 唔係因為我唔覺得佢靚

妒忌